【反修例一周年】被標籤藍店負責人：生意至今未有改善

【Now新聞台】反修例運動期間，社會出現黃色經濟圈，一些中資或被視為撐警的被標籤為「藍店」，部分遭破壞或受抵制。

在大埔賣腸粉的王莉莉，以前生意不錯，但一場反修例運動，她的生意一落千丈。

去年六月底，有團體舉行撐警集會，王莉莉帶同兩個兒子參加，並放上FACEBOOK，從此被網民標籤為「藍店」。

事隔一年，至今生意仍未有好轉。為彌補損失，她除了賣腸粉，還賣糖水、小菜。

除了生意減少，王莉莉更稱，過去一年，不斷有人向食環署、消防處等部門投訴她的店舖。

對於被指撐警，她表示，至今不會改變立場，因為這也是言論自由的體現。她希望不同立場的人可理性溝通，減少社會兩極化 。

出嚟做天使嘛

而家啲中年真係一啲都唔捱得

個兩個兒子真慘，
有D咁既老母，迫去奶狗

又係呢間, 乜得呢間藍店渣咩

幾時再攪撐警集會?點解冇哂聲氣呀

我地尊重你言論自由 希望你都尊重我地消費自由
撐得警就唔好怨 要預左做過街老鼠
要生存就要加入黃色經濟圈

聽日我去大大力罰佢

唔自貼上fb咪冇事
根本就死於自爆

佢所謂既理性溝通咪又係屌鳩黃絲

咁多藍絲撐警，同路人冇理由冇生意㗎？